唔就範、唔氣餒，就係呢一代嘅香港人

朋友們，我哋唔可以無力，唔可以絕望。

極權就係要我哋感到無哂辦法、無哂希望，然後放棄。

但香港人一定唔會就範。

「巨人」本來就難倒下。試想想，十三億人真係無人有抗爭意志？一定唔係，只係道高一尺，魔高一丈，所以極權仍然存在。

但係！！！香港人有嘅係識見、質素、理想、靈活、資訊自由，同我哋用良知、團結、堅毅而換取嘅感召力同全球嘅關注、信任。喺今次反送中事件中，香港人嘅優良特質已經俾全世界睇到。

我哋呢啲特質，可能就係極權害怕嘅嘢，所以佢先要千方百計摧殘香港。

但，香港人一。定。唔。會。就。範。

有一點好重要：巨人唔會一日就倒下、對巨人提出嘅訴求亦唔會每樣都有即時回應，否則佢就唔係「巨人」、「極權」了。

而家就好似捉棋咁，我哋需要時間、耐性。我哋做過嘅所有嘢，無論表面係成功抑或失敗，都係種子，為未來行嘅棋打下基礎。

我哋可以疲倦，但唔可以絕望！未來要行嘅路仲遠，路上有無數安危與共嘅戰友。我哋要互相扶持、守望相助，先可以戰勝巨人。

香港人，請提起精神，加油！

推！

推

Push

香港人有嘅係識見、質素、理想、靈活、資訊自由，同我哋用良知、團結、堅毅而換取嘅感召力同全球嘅關注、信任

講得好

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

睡前一推，祝各位晚安。